見到個眉清目秀嘅男仔 第一個反應係幻想佢著女裝

咁即係代表咩

YO

想屌佢

你係gay

第一反應系：
TB!?

10次有10次都中

利申非gay

圖?

好似咁？

exact7ly btw名?

my dick is confused

成日俾女朋友逼我著女裝

你意思係你隻手逼你著女裝?

姜濤